永遠懷念晨輝子和可愛 (84)

落力溫AF 得不到分數
你注定要跟他sem 2 retake
他retake攞到a 你卻再次肥佬

點解又肥 （我唔知）
點解溫完又肥
點解繼續肥 （都話我唔知）

點解你可以乜都唔知
究竟你個腦係咪裝屎

考final 無人想考final
無人想溫final 原來你習慣又retake
從來沒有 溫豬
溫牛溫雞我都冇
不必溫豬不必上堂
但係就會肥

溫 從來都不會溫 旁人都不想溫
為何你又要叫我溫
既然係咁 我都 唯有去溫書啦咁
Final 似我問誰溫到

參見教母

熱烈慶賀本公主再度禪聯冠軍

平身

一日chur咗4個ppt 成科一半嘅內容
個頭好痛

可愛隻狗公隨時開新ac返嚟搗亂

2個負皮

哇屌個個cm都有一個負皮嘅

＋1

可愛已回歸

可愛開新ac偷偷留下負皮

黑暗勢力歸來

負波小妹＝冚家產

新ac應該到#2273xx

真的受不了那些要把簡單的事情重覆解釋數遍的lecturer

應該增設精英lecture和tutorial 上課時間減少一半

吃了💊能拿F嗎？

連登廢青唔敢屌鳩廢老
本英雄又贏

全部cm兩個起碼負皮

小妹5開心了

咩科

每個負波=心如刀割

祟日支那閹狗食魚生
有大腸桿菌
抵撚死

唔好幫襯黑店ruby tuesday

割咗

Econ

其實好有興趣知你咩樣 你係咪冇社交？？

你個人係咪好悶？好冇自信？

點解要淨係識讀書？

小妹決定去大同新村捕佢 😅

通常夜晚去m記或者7仔

俾啲pp cc

網名：追捕兩米黑鬼
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

攞板波棍

小妹靚樣

靚過catgirl欣宜?

網名：潛龍
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

CAp出來 用緊電話

叫我葛大隻同事打撚柒佢
利申我葛同事都住大角咀

絲打

55

人5笑

呢科hkcc都有
不過係最後一個sem先讀

點解負波條友咁撚垃圾負唔晒啲留言

吾埋

埋土牙蘇令女小靖

有毛人睇緊愛回家😂😂😂😂😂😂

麥泥

ha b dse有讀econ?

垃圾科 其他U好似唔洗

😅大小姐果套

係
sem 4收咗offer hea讀都得

冰個

有

外戚大聯盟

55,18有睇?

淨係識計啲數 唔想背c呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

系
最未笑到

絲打會睇泥d

上面嗰啲應該係dse嘢？
不過佢問法有啲奇怪
佢點定義winner同loser先

好悶
真的受不了那些要把簡單的事情重覆解釋數遍的lecturer

應該增設精英lecture和tutorial 上課時間減少一半

讀唔到honor班

日日摺拉把 得不到分數🚬

係掛。。我都唔知 呢道有冇DSE嘅一半 ？

佢notes有寫import嘅話Consumer係winner
expoer嘅過Producer係winner
佢應該係用Surplus係定義

仲喺拉把 個頭道嚟爆

本土派冇可能同泛民和解

你影嘅?

唔撚記得哂了 我econ得3
不過應該冇一半

隔泥po偷反泥

偷影

TL IS BACK
WHATSUP PARTY PEOPLE

追捕緊兩米黑鬼

你為什麼會出現在這裏 上回泡我失敗

😅

本土
民主
反共

香港獨立

小妹只受米八帥哥溝 你不是的話就再見了

可愛你有冇咁得閒啊
逐個留言負皮

龍巴是

但係佢又毛負波晒😂😂😂

可能溫緊c😅😂

他還要是個未來醫生

團結一致
獨立自主

港獨廢青

那好的
tg:crrto/crrtomobile
ig:szeszze

吾撚得牙

我不用line的

他很帥

他也很帥

想跟他學習攝影技巧

ching你認真架?

牙靳

ching 有冇用tg
我tg係@crrto

不了

國師又中

apm kfc收銀的男生很帥

黃于喬好撚正

潛蟲係五毛

美極

咁都有人吹奏

派下膠姐
其實佢個樣算ok 係肥同行為on9

body positivity

唔怪得次次鬼妹post都一大堆負皮

……

靖叔同意我看法?

係靖妹

renee

renee好似整容架喎

好撚淫

佢同email兩個成日靠賣肉搏出位 嘔心

好想知18咩樣

renee宜家少咗

去台北有咩注意

唔好帶豬肉

臘腸ok?

唔好搏
費事比人罰錢

我超可愛desu

好搞笑

陳雲：給我十分鐘的廣播時間，在一個沒幾個人看的傳統媒體講一段話，我已經可以改變香港。之前在香港電台示範過（《視點31》——焦土論與香港關係法）。
賢人隱，天下亡。中共、港共和泛民一直在傳統媒體封殺我，目的就是不想改變，挪用天下來謀取私利，結果是中共自滅、港共自滅、泛民自滅。全部死清光。這就是現眼報，報應在當下。

藥都未撚食夠

廢老屈係facebook打飛機

那個kfc店員很帥

又高又帥的

陳雲：今日忽然覺察到時間巧合的現象。共產黨自從陷害陳雲之後，破壞我的生計和仕途之後，一直衰敗至今，終於遇到特朗普，中共頭頭碰着黑。
他們陷害我，我詛咒天滅中共。金口一開，報應就來。

皮膚白白的 高高的

gel頭的

你也很帥

你又沒見過我真人

q

我是說那個店員

馬鞍山kfc也有個令女

我只喜歡令籽

咁去搵鼻毛啦

他是個肥醜男

（真）

見過

你覺得有可能係靚仔咩

冇
不過唔少靚仔聽講係gay

i am very thanks them

ererer it's from england

我超可愛

上天好deserve一個好好嘅人比我

他們都眼紅我可愛

文翠珊

佢好慘

gay

去緊天后 屌個fd唔知同條女搞咩又話想死乜乜柒柒

好掛住可愛

負皮朕的都是可愛

正波=過3爆4

正波左

小妹決定rejupas入hsu^^

決定今日開始用真名上連登

小妹叫陳寶珊

入之前比隻豬禾^^

同左joba講，有麥搵距

why

你下面寛過西隧

唔支持香港獨立嘅都係鬼

收撚咗共產黨錢

ok

so?

卡梅倫走佬之後臨危受命揹個炸彈

所以潛龍係五毛

一脫歐就唔撈
擺明唔想執手尾

所以我屌你老母

人類係萬惡根源

讀書無撚用
不服來辯

本英雄係反社會份子

有冇正社會份子

支那係世界文明破壞者
不服來辯

有
不過唔係你

我比個機會你講多次
否則下場=虫虫

係

因為我係正社會份母

你老母闊過西隧。。。

有冇正社會份線

我屌你老母公民黨

之前話：公 民 黨 反 對 在 香 港 訂 立 《 國 歌 條 例 》。

宜家話原則上不反對

泛民不死
香港不生
歡迎長毛繼續屌票

0/10

梳li 係寛過紅隧先啱

泛民我屌你老母

皮已正

你老母同你下面闊過西隧

真心高質
笑話救港

輕鬆解決全球暖化

廢青駁唔到

《致中國香港人，現實係無「中國自助餐」俾你》

入正文前，講下九七以前有個故仔，講有個香港人係外國人俾反西方份子捉去，之後講我係香港人，香港係中國人，之後條友望下佢個樣，就諗係中國人嘅樣，就放左佢走。
但之後又俾反共人士捉左，佢今次就講，我係香港人，香港係英國殖民地，拎左本BNO出黎，條友睇完本嘢就放左佢走。
當時呢個故仔，係反映左當時香港嘅處境，但係依家呢？「你當我傻架？以為唔知香港係中國一部份。」
單新聞出左之後，有啲海味舖老板同人都講唔公平，都係講：「明明係喺中國發生，怪我地乜事？」當然更多人會諷刺佢地：「你地係咪搞港獨啊依家？」
其實太多人仲以為「中國香港」呢個身份，可以同中國做區分，但客觀事實上，越黎越多外國人同政府，漸漸將「香港」同「中國」唔做任何區分，點解？因為香港從來表達唔到同中國有乜分别。
直接講，當你要認做中國人個下，就無得俾你選擇性做中國人，而選擇做中國人，就不論好壞就要照單全收，你無得好似食自助餐咁，有好嘅就認中國人，認中國人無好嘢就認香港人，就好似今次非洲豬瘟咁，香港係未有架，但就好似台灣咁講：「已回歸中國」，依家香港中國同一個國家，點解老奉要分開待遇？
好多中國香港嘅，習慣左港中唔同，習慣到以為係必然，就算不斷香港倒退，都依然自我感覺良好，而外國依家就一巴一巴摑緊香港人，小至條臘腸，大至香港政策法，話俾香港人聽：「我睇唔到你地有分别。」

喔

邊個手足po左可愛段野去cu secret

圖?

屌奶星……

#pacc #cute #感情

下面d人好認真覆

中大少人上連登

#專心 #精英

#可愛！！

WTF

Daddy教到獌咁都俾人屌
回哂塘雖然係事實

關囝

成篇studygram文咁

GAM

卷妹早晨
今天是美好的一天

教主b

霞逼睡醒了❤️

追捕米五公主

支持靖妹

小妹米6

160=159.99999999....
即係米五

😅😅

159.99999~150=149.9999999...
姐係米4

149.9999999999
=一米

=0米

咁你條J未

虫虫冇j

港獨廢青呢

讀u冇撚用

-.-

原來已經5日冇打丁了

戒多過3日已經唔會嗰種好想打嘅感覺

大丁

有冇econ大師 ？

唔明點計。。到底要睇MARR定係睇ROR?

點睇唯唯(梁烈唯)有獎拎

萬3負波

chur左成個月 終於完sem
好開心

dllm

屌我都想問。。。
notes同tut同考試差9條街。。。

小妹刀唔識

DJ turn it up ok?
TL is in the house

小靖

決定戒食牛肉 食少啲豬雞 你問我答

Why

最近食少咗肉 覺得條頸啲瘡好咗 個口都香啲

去埋土食都can齊？

成日食齊巧貴。。
依家喺新can食緊雙餸 叫兩個菜

[AlipayHK]: 喂！送張禮券比你，如果你仲未用過AlipayHK比錢既話仲有$50迎新獎賞添！每日掀呢條Link都chok到禮券架！AlipayHK真係有好多優惠！

完sem^^

狗也不

傻閪廢青先用八達通

五毛小靖

55 利申用開支付寶

你不可愛了

你真的很醜

星期五出分了

系
Sorly羅

唔好幫襯黑店ruby tuesday

呵呵
我比所有人優越

大學真的要設立精英班🙄

你們根本不明白 如果你們明白就不會這樣說了

我們有honor course的

你很可愛

G

人生好沒意義

未完sem既手足生活過得還好嗎?

完左sem之後深深明白到

都係上年fyp個種壓力恐怖好多🚬

123

冇書溫好悶

Agger
想溫下個sem既野了

溫緊了

溫完都唔識

要全F了

神科

吃💊

4b

?

甘刀睇唔明

唔識?

k=undefined

我好像知道你是哪科了

決定打番上鑽石證明自己冇老

完咗sem去爆房好過啦--

我屌哂你哋3個老母先

唔好滿腦子刀系咸濕野得5得仙

我又冇玩xxxxxx xxx--
點鹽濕法

做咩本英雄咁多追隨者？

追捕半米小靖

系中2jer住- -

小靖下個sem洗唔洗讀mechanics

屎眼留比我

要

Classical mechanics?

完sem後的第一天
空氣中有自由的味道

系

清傻撚左個鼻

第一次系正呢個中數搭閪鐵

有冇上數

冇下數？

Floor function

ceiling function

Hku

一陣孝psy 你問我答

考跳gangnam style?

fractional part

讀psy男多定女多

要睇下讀socsci嘅男多定女多

點睇唯唯(梁烈唯)有獎拎

邊能個泥

卷妹泥

Psychology
Neurology, biochemistry

梁天琦判監6年
盧建民囚7年
黃家駒囚3年半

Where is 關蛇🐍

有預感聽日會有大事發生
利申預感一向準

五毛追捕IQ60可愛！！（舊稱羅蘭嵐）

五毛狗

香港獨立 以死相撲

五毛

27號晚食飯?

巧^^

潛龍

Join😛😛

食陳根記巧唔巧😂😂

Agger
聽日我完sem好大件事！！！！！！！

好提議甘就去😂

@潛龍找數😛😛

佢個身成陣酸臭味

食過齊真係返唔到轉頭

咩湯

收到風潛龍165柒金毛80kg
特徵：唔剪指甲

雲耳紅蘿蔔😛😍

👌

sem議員 你問我答

覺唔覺GPA唔過3就唔應該幫人補習？

屋企除晃幾大

關禾麥事

廢青？

死肥西？

有冇sem主席？

小妹80 150kg...

小妹好窮

教gb嚟唔嚟😛😢

冇中事同小事？

AA😒😒

👍

陳根記幾好食

好似搬咗 唔知啲嘢有冇退步😢

上個月同fd食過
唔錯

咁q多野食

啲炒強好高汁😛

琴日last day
搬去石門

之前我就係食火炭個間
幾正

吊拿星埋土can世界第一

都can嚟嫁清。。。

都can=埋土can

每個人都有自己的目標，不論是短期或長期。例如：入big4、追first hon、今個sem過3等等。

對我來說時間分配是十分重要的，開sem時已預算了未來每一日的溫習內容，timetable密密麻麻的。

除了major的workload外，我會定期學習英語和自學寫程式，我相信日後的作用
很大，提升英文可以學習時更暢順，一些小程式又會加倍英文學習和其他科目速度，還有很多好處，若學會了數學和統計學，可以用程式來分析金融。

開學了，我應該怎樣分配時間學習這些東西？
我的目標是sem GPA>3.5 想做finance

喺space個廁所痾咗好多屎 爽

應該夠牙龍食一餐

都唔夠你一餐

霞b好波

我唔食屎的

3天後復活

考完final復活

你班毒撚冇女可以專心讀書

jealous 😂😂

下 我沒有相tg絲打也約到她們 約過幾個

話題就是我覺得自己可愛 她們都感到好奇

最後當然沒有令她們失望

為甚麼全F不能進精英班
這是歧視！！

有沒有可愛的c打想和我制做可愛的孩子

從來沒有想過要defer
I just wanna get some分
Man 我只想考好過test
I dont really care about my grades

温習像一場遊戲
專心藥讓我高飛

收到風霞逼今個sem爆4

Defer all day我未怕肥

考好過test 大6拼音籽--？

屌

TL ho ball

照抄卷寶
冇留意到

你還是很可愛

果然hku多大6人

依個emoji真係好得2

哩3個得2過你哩個啦

依個都ok

你讀mechanics應該見到我個fd

禾矛毒

卷妹不開心

其實毒撚一個更開心

其實霞b一個更開心

出咗個course grade應該a+到

已經戒咗5日丁 目標2018年都唔打

同2

原來小妹reply錯左 本身係想覆你個好得意

正皮ed

識波

覺唔覺考完一星期都仲未出到分嘅dept係垃圾

chinu表示

禾地好似一月中先有龜睇

戒咗5g幾耐了😭

我地都係。。。

唔戒5kg?

埋土一月2偷跑🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

。。。😅😅

UST CS全港第一 考完第二日有分睇
化工俾狗讀

bin個負皮禾

我

有冇人一齊入去聲援哩位ching

化工世界第一

禾刀有份負皮

啱啱屌完先肯出一科龜
唔屌唔鬆化

狗男女

反正我比所有人優越

精英班

大丁好撚正

拿了A是不是做不到精英

你很醜

完sem仲想針過完sem之前

完左sem冇野做係咁

完咗sem都去卜嘢

仲要聖誕

睇死你聖誕實有街出 而家喺到扮毒

同仔出計唔計
唔敢約女

牙龍我就信聖誕真係有街出
圈9

Show Blocked User - 蒲銘霞

有冇人想去大同新村party with可愛

me

你是可愛的絲打

專心藥party 66666666

Skrr skr🤙

簡直牛逼死了

下星期約定梨

話你有街出都卜我
On9仔？ 抵你a0

得閒埋怨世界不如諗下點解自己會咁

有4次街出
全部都係同仔出
出親都洗成3xx

毒撚一個更開心

me Jump duck ^^

唔Jump chicken?

😂💯👌🏻

抵啦死毒撚

禾平安夜聖誕節都要同仔過

唔好笑人
你自己刀系

有約fd出去玩

臭G

你不可愛

女仔fd?

笑什麼 垃圾 你也是臭G

上連登打飛機蒜

龍龍出嚟食飯 等me陪你

後日一定唔可以
破生日戒既話會全年行衰運
只有霞b可以

唔係physically打飛機
上網打飛機都唔得

補習之王4b

本英雄個妹
返黎屋企
咸住咁話
小巴409好多蟑螂
嚇到佢係屋企都跳舞

令本英雄回想
係黑店ruby tuesday果陣大清
係沙發後面
發現老鼠乾屍

拎起
叫幾米外既女同事睇
佢嚇到彈起

女人真係做唔到大事

利申聖誕唔出街

全城狂賀。。部Switch聽日到
一完sem有得玩

me2

準備掏空自己

拎出泥挑彈珠人
我有

有咩驚好玩

Mario kart
Mario party
彈珠
仆街mon叻是鳩

mario party真係合九毒能

一個人屌real analysis算

有咩啱兩個人玩 又唔洗郁身郁勢
諗住買星之卡比 孖車 炸彈人 Overcooked 2

Real analysis學咩架

巴打睇過人玩
好似幾正

巴士

study of real numbers
set
covering
compact
metric space
topology
sequence
convergence

全部題目都係prove野

Sequence

難讀又爛龜

(短故）《為咗係聖誕前出pool，我居然去咗玩tinder》

@xx4x

請勿攻擊四逼，多謝合作！
請尊重，謝謝！

假既
有咩好睇

虔誠地相戀 哪需要
大眾鋪張 招人妒忌 小口兩子已很美

巧掛住佢

好掛住你老母^^

重點係「@xx4x」

41個鐘矛見了

DLLM

洗咩扮
本身就係

聽晚我地考完C可能sing通k join5join😛

諗得過
睇下爹地俾吾俾

想join

5比

我幾多歲先會破處

精神分裂定多重人格？

lim -> infinity

利申處

大過你條撚

我米系

小妹要反工😅

原來就係你兩條撚皮負波小妹=.=

比可愛moon post負波，你問我答

去台北最驚咩

公主逼

冇麥驚，驚賊lo😂😂

我知ak fb
你問我答

-.-?

點解我冇追擊可愛佢都負波小妹🤔

俾人負波

小妹決定以後支持可愛以搏取其正波

可愛很可愛

1正波1負波😂😂😂

我>>>>>可愛
me is the loveliest

黑人問號

痴線邊個咁無聊

龍仔起身睇到一定爆血管

柒龍

距離牙寶重生：12hrs 33 mins

Separation肯出grade未😡🤬

上年金日系我紅磚最後1個exam

倒數26個鐘

有女真好

好掛住佢 幾日冇見了

好掛住佢
19年冇見了

我刀系19年
玩捉e因玩到吾見左

其實個人整齊啲（剪指甲） 正常點都cow到女 =.=

龍B 扮後生
明明仲大過我

太毒

唔好玩踢爆

毒能咪搵返啲毒絲囉 =.=
我同佢都好毒 =.=

龍B好似就嚟生日

出完可能你會depression

正常樣毒絲邊有咁易搵-.-

=.= 大把啦

= =

會depress定depression

有depression✅
有depress❌

會depression❌

咁多毒c就唔會咁多毒能啦

會有depression

我係毒絲

會depression❌
有depress❌
會有depression✅
會depress✅

10

√√

英文2

幼教nursing大把啦 你地識唔到姐

講到好似你識到咁

返緊學睇卷

奸爸爹

你勁囉

mk

咁快

星期三考完
琴日出分
今日睇卷

唔想識 engine女仔先係最高質

btw: IC張綠卡有得申請啦

cls
我上個星期4考完 依家都未有分睇 仲有有一大半都mc嚟

個張毒撚卡有乜用-.-
毒撚身分象徵

科大

出grade第一

In 科大 we 7s！！！

有poly logo可以打j

幾分？

女仔讀Engine＝清泉

好似top 1

C++拎C+
驚衰proj

dllm =.=
你都炒咁矛人A+啦 =.=

睇屎圈9成日扮冇溫書扮唔識其實溫好哂嗰啲人嚟

5系 =.=
佢係溫曬g後再教埋我嗰啲人嚟。。。
圈圈係好人嚟 <3

💕💕😘

卷b下年教我C++<3

巧

圈b教我襯3 ok?

吾好撚我拉。。

請尊重，謝謝！

牙龍>>>>卷寶

圈圈（Fuck Boy）＝上身黃色dickies＋下身灰色Nike短褲＋Superme cap帽（未摵貼紙）＋Vans黑白鞋＋Adidas白襪

Supreme cap好似冇貼紙-.-
Ps: 我個fd嗰頂冇

定唔知好似同new ear crossover嘅先有

5g 9up =.=
利申：著開u記/無印/h&m =.=

呢排着開Nike 拖鞋+ Adidas socks

陳淑莊：沙中綫紅磡站再抽查多兩個螺絲帽同樣不合格

利申：nike拖鞋+vetements sock

skr

叫獸話下年搵我做ta

好想學你咁做學霸

入乞食科先做到

關咩事

乞食科少勁人

早知讀civil
起極都有

math phy表示大把勁人

唉
幾時先走到後門🚬

走後門唔難 入咗U仲辛苦🚬

agger

d ge course

Separation

無人讓我儲半件蘋果批
像二人還有約誓

好難。。。

m>n當佢m=2,3,4...得唔得？

好似要分case做
case 1: + - + - ... +
case 2: + - + - ... -

好似諗到點做

影黎cc

其實有幾多人真係唔介意人哋咩家底都做朋友

你同個人做朋友定同佢d錢做朋友？

邊位巴打貼上secret

連Lang center都出埋grade

Separation連分都未有

禾地埋大要1月3

唔係錢嘅問題囉
話題根本唔夾
窮撚傾緊邊份pt好做嘅時候
啲有錢人傾緊去邊旅行
利申窮撚

禾咩都唔知

1月2偷跑

niu b

炸掉重起

重起之後都唔合規格就好撚好笑

留名睇塌

我不開心

腦魔很可愛

可愛定腦魔可愛?❤

認住校園台過街老鼠顯卡（214534）

卷妹可愛

同2
不過小靖也很可愛❤

男人老狗扮可愛

條數做到一個case
諗唔到另一個case點做

收皮拉😂
系米吾抵得小靖甘可愛牙😂

靖妹是最可愛的

他們都眼紅小靖可愛

這個 是屬於卷妹的icon
和可愛defer的 一樣

27號見識下

渣

系牙
甘你sick吾sick牙

驚覺數學有多美！浪費才能「歐派函數」連日本東大生都著迷

你們真的很醜

牙龍究竟有幾令女

聽講牙龍巧肥

聽邊個講

48

到時比你逐個估

禾話伱背影雄偉咋

話時話點解搵唔到第1個post

電機狗比連狗bam左

想爆4減肥同出pool

傻系😂

傻系姐係咩系

生日有麥do

冇

poly civil hd

絲打最可愛

😂😂😂肥毒能

好撚想快啲到聽日考完試出試場整飛煙
爽過射精

讀c有咩用

電機寶寶我立即屌你老母

要搵幾份私補做下了
聖誕節太能hea

慢慢溫書啦傻西😙

好葡萄

祝你聖誕節嗰日俾女飛🤪

幫人補英文?

幫你同18補生物

m1冇人搵c補= =

你可愛了

毒撚

今日都幾能熱下...

幫人補英文咪得

唔想成個聖誕鳩hea

係……12月尾……

係
痴撚線

DLLM😊

你點樣識佢

fd搭fd

之後點開話題

一言難盡 總之本身性格都似

啲fd係咁製造機會比我地

好撚灰

幾時開sem牙

same
fuckchristmas

一月中

一月尾

一月7開sem
但我想早d...

認真
係就係有社交
但冇女

x2 有女is mk behavior

same : (

讀十年男校之後我要再讀多2年master
卷妹決定要踏上大魔法師之路

烏大龜又彈出彈入

結果出嚟做野都係全男班……

佢原來早幾日仲吹到自己有cu offer但reject左

kai sin

搵鬼信佢會reject咁咩

佢話ge pe佔50%揾鬼讀 真係人唔笑 成30歲人就成熟d啦

冇50%咁多...
25左右啦

烏大龜唔知邊個post度講咋 真係有offer佢仲唔狗衝?

我都唔多信

而且GE PE其實又唔難 反而係有個機會識下人

因為他會被mk欺凌

會爛grade

捉住女女隻手教佢玩運動

男女班分開上

ge lo

boys個邊的確籃球個啲運動量比girls大

的確GE PE係25到

我132credits
4 PE
15 GE
12 Language

你中大咩

台大咪一鳩樣

計左
中大應該多少少
30%到

咁我地GE就8領域GE
系指定修與系無關的領域
條件係最少3門 國文抵一門
即係我地只係修指定2門就ok

下年好似差幾分先住到宿
有d可惜

我地係兩個大通必修fhfn
之後4area揀一科
另外仲有書通6cred

上莊囉

過左了

有冇過埋右

1001

我未訓

吾理禾

話說爭鮮推出個茶泡飯幾好食

2002

3003

4004

YMCA

屌 1001就出晒來

5005

☕我

12比

高級文憑 工商管理學科 $30,800 $30,800
其他學科 $31,570 $31,570

IVE IS GOOD

100

141

FF